信燈神燒D濕鳩電視大戰分析, 不如信我啦屌

9UP成5分幾10分鐘都可以理想與現實, 仲要2萬幾VIEW果時先好笑, 到底果2萬幾人係想利用佢D燈力發財, 定係真係ON9到信佢D分析

燒山成日FF TVB會比邊間電視台收皮跟本係ON撚9
CCTVB將來係會比個政權制度收皮,而唔係比任何一個大台收皮

將來一國一制

CCTVB可以拍既劇集種類將會大幅減少, 穿越劇唔拍得, 強姦劇唔拍得, 外星人劇唔拍得, 所有敏感題材都唔拍得, 變相同大陸百幾個台一樣鬥燒錢拍抗日神劇

班細路全部講普通話聽普通話, 覺得你D廣東話劇老撚土,CCTVB迫撚住要請大陸演員拍大陸普通話劇, 到時CCTVB要同大陸幾百個台直接競爭, 同D大陸台鬥燒錢請名人? 人地無限金錢, 你呢?

D老野死撚晒就唔撚會再有人睇傳統電視, 而係網上搵資源直接睇, 咁樣對手已經浮撚晒上水面, 就係騰訊等各大視頻網站, 你夠人地財雄勢大? 一隻手指都搞掂你啦7頭皮

各大國際品牌而家賣廣告已經唔撚洗硬食你D黃金時段廣告收費, 搵GOOGLE(YOUTUBE)或微軟(FACEBOOK)已經幫到佢地係全世界宣傳, 仲ON99比你賺咩?

CCTVB變亞視只係時間問題, 買撚左511既請及早離場, 長渣留比個孫? 到時你個孫屌9你老母呀

信佢講既野既相反